對漢服嘅睇法

鐘意左漢服好耐，但係喺香港真係好似見都未見過人著
如果你地係街見到人地著漢服會點諗？

冇問題
但有部份連登仔會屌你係支那人

呢個就喺我成日諗既問題
唔想比人覺得我好中意支那

靚

依家中國有啲網紅、直播主會著出街
但實際著出嚟嘅效果同網上影出嚟嘅圖好大對比
網上修圖睇就好靚
現實著出嚟多數柒

係幾靚

佢地ig：

見到人著出街係咪真係會先入為主
覺得係支那人

我認為社會大眾嘅睇法
如果妳樣靚身材正 著漢服旗袍絕對無問題
只要唔太標奇立異 就算係連登 啲人一樣照J
但如果妳樣柒身材差 著漢服一定會俾人話「大陸味」濃
再放上網集體恥笑

漢乜？咩朝代？

女仔着幾好睇
唔知點解有啲男嘅着到成個店小二咁

好似啲大陸閪咁用嗰啲閃玲玲嘅布柒到仆街得衫又冇頭，仲要着波鞋

無問題 但係香港唔會著出街 廢事比人望
其實點解中意漢服就係中意支那？兩樣野黎
利申：漢服撚

就算明明唔關事都好
喺香港著出街實勁多人覺得同支那有關
所以先想問下到底係咪個個唔了解嘅都咁諗
中意漢服=支那人？

唔想同支那扯上關係 但係又好鐘意漢服 好糾結

古代漢人男子個個都長髮，
現代著搞到好似cosplay咁

同樣都係古著，和服韓服就冇呢種感覺

因為現代人戴假髮
個樣幾有氣質都好
一個假髮全部ko

明朝
不過頸肉多又矮
着上身成個細路仔着大人衫錦

同埋滿洲人逼漢人著晒清裝，搞到啲人以為清裝馬掛係傳統服飾，漢服係古著

清朝要剃頭
唔係靚仔都carry唔到

靚仔都carry 唔到

ching最中意着咩款
利申明朝 大愛馬面裙

我未著過
不過覺得如果香港人有返自己傳統服飾會幾好
唔係清裝就得

旗袍
再近代d就blackbloc
雖然唔算傳統但都代表到香港人

咁男人著咩

旗袍都好似係滿服演化

咁blackbloc 係代表到香港人不過唔會係傳統服飾

着到成個周潤發錦(西裝加帽?
一係就葉問